\begin{itemize}
  \setlength{\itemsep}{0.5\zh}
  \item
    (必須) \verb|-q <name>| : キュー名/ルーティングキュー名を指定
  \item
    (必須) \verb|-l select=<node>:mpiproc=<num>|
    \begin{itemize}
      \setlength{\itemsep}{0.5\zh}
    \item
      ノード占有利用の場合はノード数を，MIG 利用の場合はMIG インスタンス数を{\ttfamily <node>}に指定
    \item
      ノードおよび MIG インスタンスあたりの MPI プロセス数を{\ttfamily <num>}に指定
    \end{itemize}
\end{itemize}
